Corolla算唔算豐田最慳油舒服靚？

Corolla算唔算係豐田
慳油
舒服
好揸
外觀唔差
便宜價
嘅車？

CAMRY 好D

但呢架好似老人車咁

Prius

係喎我都忘記咗呢架車

第三代就靚，但係好似揸船咁
第四代個樣

點解似揸船

你唔覺個外型似飛船咩

油卡有優惠，可tg我

唔係外型, 係揸落去個感覺
第四代好feel好多

好撚柒喎

Prius第4代個尾正
但車頭唔鍾意個頭燈

個尾都好柒
不過對比第三代叫做有返D軚感

撘單問 而家新一代prius舊電易唔易壞

外型靚

新Camry真係靚好多, 舊既真係太老餅

Hybird版做腳車更加無敵慳油

你都講到外觀唔差,仲點討論落去

is200t

新版

型

連 Corolla 都用 冷氣 coil bumper